
\callunablack

\gresetlastline{ragged}
\gregorioscore{litanygabc/kyrie}

\gresetinitiallines{0}
\bigskip

\gresetlastline{justified}
\gregorioscore{litanygabc/litany1}
\begin{nstabbing}
	\>Fi-\>li \>Redémptor mun\>\>\textit{di} \>\textbf{De-}\>us, \>mi-\>se-\>ré-\>re \>no-\>bis.\\
	\>Spí-\>ri-\>tus \>San\textit{cte} \>\>\textbf{De-}\>us, \>mi-\>se-\>ré-\>re \>no-\>bis.\\
	\>Sancta \>\>Trínitas \>un-\>\textit{us} \>\textbf{De-}\>us, \>mi-\>se-\>ré-\>re \>no-\>bis.\\
\end{nstabbing}

\gregorioscore{litanygabc/litany2}
\begin{nstabbing}
	\>San-\>\textit{cte} \>\>\textbf{Jo}\>seph, \>o-\>ra \>pro \>nobis.\\
	\>Proles, Da- \>\textit{vid} \>\textbf{\llap{í}n-}\>\textbf{\llap{c}ly-}\>ta, \>o-\>ra \>pro \>nobis.\\
	\>Lumen Patri-\>\textit{ar-}\>\>\textbf{\llap{c}há-}\>rum, \>o-\>ra \>pro \>nobis.\\
\end{nstabbing}

\begin{multicols}{2}
\noindent Dei Genitrí-\textit{cis} \textbf{spon}se,\\
Custos pudí-\textit{ce} \textbf{Vírgi-}nis,\\
Fílii Dei \textit{nu-}\textbf{tríci-}e,\\
Christi defén-\textit{sor} \textbf{sédu-}le,\\
Almae Famíli-\textit{ae} \textbf{prae-}ses,\\
Joseph \textit{ju-}\textbf{stíssi-}me,\\
Joseph \textit{ca-}\textbf{stíssi-}me,\\
Joseph pru-\textit{den-}\textbf{tíssi-}me,\\
Joseph \textit{for-}\textbf{tíssi-}me,\\
Joseph obedi-\textit{en-}\textbf{tíssi-}me,\\
Joseph fi-\textit{de-}\textbf{líssi-}me,\\
Spéculum pa-\textit{ti-}\textbf{énti-}ae,\\
Amátor pau-\textit{per-}\textbf{tá-}tis,\\
Exémplar \textit{o-}\textbf{pífi-}cum,\\
Domésticae vi-\textit{tae} \textbf{de-}cus,\\
Cu-\textit{stos} \textbf{vírgi-}num,\\
Familiá-\textit{rum} \textbf{cólu-}men,\\
Solátium mi-\textit{se-}\textbf{ró-}rum,\\
Spes ae-\textit{gro-}\textbf{tánti-}um,\\
Patróne mo-\textit{ri-}\textbf{énti-}um,\\
Ter-\textit{ror} \textbf{daémo-}num,\\
Protéctor sanctae \textit{Ec-}\textbf{clési-}ae,
\end{multicols}

\gregorioscore{litanygabc/litany3}
\begin{nstabbing}
\>Agnus \>De-\>i, \>qui \>tol-lis \>peccá-ta \>mundi, \>exáudi \>nos\\
\>Agnus \>De-\>i, \>qui \>tol-lis \>peccá-ta \>mundi, \>miseré-\>re\\
\end{nstabbing}

\gresetlastline{ragged}
\gregorioscore{litanygabc/litany4}
\begin{nstabbing}
	\>Dómine.\\
	\>\>nobis.\\
\end{nstabbing}

\Vbar Constítuit eum dóminum domus suae.

\Rbar Et príncipem omnis possessiónis suae.

Orémus.

\begin{multicols}{2}
	Deus, qui ineffábili providéntia beátum Joseph sanctíssimae Genitrícis tuae sponsum elígere dignátus es : \dag\ praesta, quaésumus; ut quem protectórem venerámur in terris, * intercessórem habére mereámur in caelis : Qui vivis et regnas in saécula saeculórum. Amen.
\end{multicols}

\rmfamily

\gresetinitiallines{1}
